修例風波一周年: 遭割頸警：對施襲者沒有感覺 辭職警：毋須再被人唾罵 發現世界很大

過去一年發生的反修例衝突，示威者及警察都有受傷。去年在黃大仙處理堵路期間，懷疑被彈珠射中下唇，導致一顆牙齒脫落的高級督察黃家倫認為，前線警察承受很大壓力，當見到同事情緒失控時會及早介入，不讓他們做「蝕章」的事，即不專業的行為，「當然用曱甴稱呼示威者是不專業，如對方做了可憎可惡的事，叫他暴徒就可以，毋須用昆蟲形容。」

去年10月在觀塘站被割傷右頸的警長阿祥，被問到會否原諒施襲者，他表示對襲擊他的人沒有感覺，阿祥認為外界對警察有誤解，「我們是政治中立，純維持社會治安及執法，為何他們認為我們是政治工具呢？」

而在反修例衝突發生後辭職的JACKIE (化名)形容，遞信的一刻好輕鬆，因為毋須再背負被人唾罵的責任，「為何要死全家？我又不是出去打人」，同事處理衝突的手法，觸發JACKIE辭職，「你拉佢就算，為何要打他？同事整個人跪在示威者的頸上，會致命的。」JACKIE表示，辭職前最大掙扎是外面難找相同待遇的工作，後來發現世界很大，毋須掛著警隊的生活和福利，趁仍有能力跳出去看看世界。

#香港電台 #修例風波一周年 #警察

但你靈魂已經敗壞呢

呢d漂白文出幾多都無用，落場一次班狗就上足電挑機

jackie白警

香港冇白警

睇完全段片Jackie 算係咁,另外兩位就

呢排做乜咁多洗白文??
睇黎真係請唔到人?

如用這歌

回頭是岸

政治中立，仲講得出
放生藍絲幾多次
限聚令又唔捉，後生d 既一個人行過都犯限聚
繼續含鄧小強條撚啦

咪係 次次想洗白班狗就發癲

去年10月在觀塘站被割傷右頸的警長阿祥，被問到會否原諒施襲者，他表示對襲擊他的人沒有感覺，阿祥認為外界對警察有誤解，「我們是政治中立，純維持社會治安及執法，為何他們認為我們是政治工具呢？」

721唔捉人，中立？
唔搞中共遊行，中立？

純維持社會治安及執法？點解十年前冇２０１４年之後先屌你地屌得咁勁。
中立係是其是非其非，唔係選擇性執法。

結論：有白警都一早辭晒

連出貓都唔炒得
黎緊呢班天之驕子大把前途呀

班黑警成日問點解點解
你老味真係好撚躁

有得救就唔駛退出狗隊啦

黑警個視野真係好狹隘
生活圈子得班伙計 傾計題材都係圍繞工作
呢點屈文妓都認證咗

永遠不會洗到白

721果晩南邊圍填表?

出多幾多漂白文都一世都唔會原諒黑警
all cops are bastards

你咁樣係咪落班左膠面？

白粉個白

白?
漂到爛皮都唔會白

其實法官都係咁上下
冇一個法官係無辜

唔係生活圈子得伙記
而係現實比人杯到 要搵返班伙記圍爐

徐蛇

阿祥認為外界對警察有誤解，「我們是政治中立，純維持社會治安及執法，為何他們認為我們是政治工具呢？」

白警(已辭職)
白警(已死)

算係咁
死刑算啦，唔想煩

離職叫白？
爆料先叫白阿嘛？

[TVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

蝕章都講得出,仲要喺度扮理性

被人打到好傷入埋院

有份搵仔?

請左pr

一生都為做過警察而羞恥

無錯,得三萬隻同類,扣埋唔同區同白鴿眼老屎忽,來來去去得幾隻圍埋,六親又斷埋

漂你老母白

啱 rthk出呢啲文都唔知乜撚嘢居心

所以話白警一早走晒 留低都係冚家剷打亂種死全家既死黑警

點解啲藍到極嘅人好鍾意話自己中立？
承認自己藍好羞家咩？

再咁落去好多淺色港豬會軟化,諗下辦法抗衡

又洗白

完全係平行時空人

白警可能真係有嘅
但係我冇撚見過呀

呢點係存在咗幾十年 係呢年更嚴重
麗的套大丈夫 有集講到隻黑警去媾個工廠妹
講咗成晚都係講佢份工 激到條女走咗
現實上我都見識過一隻便衣狗
係狗民關係主任嚟 媾緊個靚女房署主任
講咩嘢都可以拉到去差佬度
例如條女住海怡 就講到好多伙計住唔度
條女自嘲好肥 就讚佢好fit勸佢考狗乸
就算一個毒撚想媾女 都唔會話你係我嘅明日香啦

實係登報自爆啦
用下個腦啦兒登仔

擺到明啦

黑警有幾何唔周街打人

偽善,我地都應該學下

可以代表我

過去一年唔同節目都有訪問過嘅,至於觀眾點理解就

jackie就算你離開咗狗隊，與敵為伍已經係不可饒恕的罪行
唯一可以避免被清算嘅唯一機會就必須要坦白從寬 ，公開所有不為人知嘅惡行， 咁我哋已經死去嘅手足先至可以得以安息

過左成年仲想洗白，係咪智障

其實係咪依家暗示咗港台都已經要自我審查維穩

PPRB安排㗎啦 嗰隻爆牙狗前排先上過有線專訪

大大聲同人講我搵完料先走，一個月之後就送左中
諗起都興奮

政治中立
又要做雞又要立貞節牌坊

都係要死全家

要好好了解人體結構
人體邊啲位置容易受
乜嘢方式嘅致命攻擊
要多學多練習
好好保護自己

五眼發功 , 黑警全家一世只能留在大灣區

其實唔係單純既漂白文

而在反修例衝突發生後辭職的JACKIE (化名)形容，遞信的一刻好輕鬆，因為毋須再背負被人唾罵的責任，「為何要死全家？我又不是出去打人」，同事處理衝突的手法，觸發JACKIE辭職，「你拉佢就算，為何要打他？同事整個人跪在示威者的頸上，會致命的。」JACKIE表示，辭職前最大掙扎是外面難找相同待遇的工作，後來發現世界很大，毋須掛著警隊的生活和福利，趁仍有能力跳出去看看世界。

咁樣證明 早日抽身 可減罪孽

不過都係單純減輕罪孽 運動自今應得既懲罰都係仍然存在

幫我為你

其實撇除頭條新聞外,鏗鏘集,視點等等一向兩邊都有探討

黑警又想洗底

人地兩邊都講咁先係客觀持平

辭職/過街老鼠 自己揀

但係你唔覺得怪㗎咩依家？
港台明知都知道成個衝突都係死黑警發動先，但係仲比一個空間畀佢哋狡辯

黑警+狗官+太監=曱甴集團

總之將來都一定要清算

好慘

講緊割頸義士

啲狗行私刑有哂片，極度暴戾，根本就駁唔到
係林志偉嗰陣愚昧至極又無恥既柒頭皮先可以覺得自己冇問題

政治中立
我屌晒你地老母呀死黑警 中你老母臭閪立

白警一早辭左職

樓主已block

你地真係政治工具而唔係警察喎

吸撚哂毒先上乜撚都癲
不過上得場預咗死全家
有啲咩好講

真香港警察jackie

人都走左
唔鬥黃興鬥白？

有狗俾人射甩牙？
真係未聽過

屌你老母啦
警察

小強呢期約唔同傳媒做訪問,我地都好難期望港台只係單方面集中報手足方面嘅專題採訪

靈魂若變賣了
上鏈也沒心跳

Rthk news 嚟

佢應該係散仔 又唔係前線 其實佢真係未必知啲咩 除咗搵下仔之外

唔可以幫popo洗白而家rthk邊個話事

連差佬都辭埋職
究竟班大愛賤種仲可以點幫tvb 班作者洗地

同事處理衝突的手法，觸發JACKIE辭職，「你拉佢就算，為何要打他？同事整個人跪在示威者的頸上，會致命的。」

咁都唔白，係咪門檻去到徐步高咁先叫白

一個專業嘅報導 一定要訪問哂兩邊

最近間間媒體做一週年特輯都問哂兩邊懶持平咁,有班中立豬真係會受

同埋都冇洗白 好正常嘅專題報道咋wor

屎巴你TVB戰線認真不遺餘力

為你老母何

因為一個正常報道真係咁做 淨係訪問一邊係有失專業

三萬thx

洗腦洗得好恐怖，明明自己不斷徇私、枉法、對黃絲存惡意

散仔實有料爆啦

間接知道所有白警已走
而家得返黑狗, 大家唔洗FF

仇深似海

我地自己要多加努力

我只係定期將班大愛撚洗文回帶 當正佢地係-0-0咁bin
真係做到野係一眾tvb戰線手腳

只有清算警隊先可以洗白，白粉強你唔洗嘥心機做埋啲多餘野

永不原諒

連登仔真係高要求，辭埋職都仲話要清算

好期待班大愛賤種仲可以點兜

辭職後又有返朋友
點解唔辭職呢

警：jackie係散水狗

唔會有警察係好人，mon post 狗唔使再洗底

惡貫滿盈 傷害了這ㄧ代人 賤畜已埋下仇恨種子 不會原諒

黑狗同藍絲廢老一樣呃埋自己

佢地講緊野果時嘅intercut先係重點

其實我反而覺得個訪問幾好
睇到XG警察官方嘅態度同離職警嘅態度有乜唔同

同埋我覺得專題報道唔係得一個睇法
每個人睇完個報道都可以得出唔同結論

如果我地只係偏聽對自己有利嘅所有事情
咁同啲藍絲黑警有乜分別？

同埋個離職警都爆咗好多野出嚟
宜家喺狗隊入面要做白警嘅人基本上要精神分裂先做到
如果唔係佢地一定會搵方法迫走啲唔夠藍嘅人走

呢啲先係重點 唔通下下都要人畫公仔畫出腸先滿意？

佢地讀毅進都成日問點解
d題目好難喎

想洗底
收皮啦死黑驚

依家又話要爆料先叫白警
好啦留返係到爆料又話白警一早辭咗職 辭咗職又點爆料

手足

得第三個似番個人

721 831 101 111

不嬲兩面都講
警訊rthk都有份
係政府小氣到淨係想rthk講一面

又洗白，垃圾黑警

斑友都無鳩腦 黑警死全家 你唔係黑警 點解覺得自己會死全家

加一點附和

條片仲帶出一樣野﹐狗隊係仲有唔少狗隻係覺得唔關自己事﹐將自己同成件事抽離﹐但明明係執行緊d唔合法嘅命令

平衡時空？
老豆搵仔啲料邊度黎？

又洗白 收皮啦死黑警

路西法效應

平庸嘅邪惡

除咗辭職嗰個，其他冇一個係蘑菇

講得好岩，根本偏哂心

「我們是政治中立，純維持社會治安及執法，為何他們認為我們是政治工具呢？」

工具係被動

收皮啦死冰狗

用個死hi腦諗下野都唔得

Acab

死十代啦屌你老母

我想問一句：
判咗刑嘅手足有冇得返轉頭？

6月打後仲做警犬個班
永遠都唔會原諒

推

藍屍轉黃啦
世界可以很大
我們心胸很闊 海川百納 有容乃大

一句講哂，支唔支持獨立調查

辭職先係白警

欣賞你

辭咗職就唔係警

割頸狗死唔去真係一大憾事

扮咩中立

政治中立
搵鬼信

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

做人應該直接坦白
中國社會的意識形態從來都係14億人民要聽黨話 跟黨走
香港又係中國一部份 咁咪直接認係囉 有咩所謂喎

佢個人已經壞左

講得自己中立都係藍㗎啦
真係中立嘅理閪得你咁多咩

咁依遍文都幾倒米 鼓勵狗快d走人

真正白警一早辭職走哂

而家3萬隻狗都係黑,唔洗諗住洗白

係 警察執法天經地義 不過問題香港班狗佢地濫捕加過份使用武力 高層又默許 注定我地黃絲永遠冇可能原諒班黑警

是 就算節目製作人偏向一邊 都要假中立地訪問兩邊 先叫專業

一個黑警就成隊黑警架啦
就係咁簡單

我又覺得辭職果段又唔係白，
講出前線失控

洗白 黑警死全家
最好死哂

假使可以

一時又話仲做緊冇白警
離撚左職又話要爆料先算
連登仔真係笑撚死

香港核心問題除咗警暴，仲有匿喺後面嘅制度同主權問題
我地應該都要著重講多D後兩樣，雖然冇警暴咁容易解釋

我地應該要俾返D機會D更生人士嘅

全沒隔阻

我們是政治中立，純維持社會治安及執法，為何他們認為我們是政治工具呢？
屌你老母去支那食屎啦

黑警係政治中立嘅話，咁民賤聯班仆街都係政治中立啦

哂氣喇

收la黑警

想洗白? 落到去同閻羅王講囉

講乜都冇用 狗就係狗

唔守立法會就知

鄭立: 警察討厭民主派討厭社運，這是一早刻意完成，只是你們沒留意到而已

係白就唔係警，何來白警？

反對辭職文既 只有狗

黑警死全家

咁樣都中立
認做政府打手咪算
呃邊個啊中立
721?
的士撞人？

諗清楚自己服務緊咩人先講中立啦
洗唔洗搵趙博幫你破下障呀

洗白，唔夠人加入狗隊？

所以話靠連登仔真係死得

成班鍵盤戰士笑撚死心

唔好乜都話漂白

依度有啲人完全無尊重過RTHK新聞專業

一日黑警 一世黑警
想贖罪就唔該準備用一生嘅時間贖罪
辭職對受害人有補償就唔洗就法庭啦
死黑警 辭咗職都只係由狗做返一個罪人
有排還呀
除非你主動同大家一齊打黑警

仲有成日講前因後果, 睇闊d, 明明佢地先係最唔撚識睇前因後果既仆街

留得底既都唔方好野

警甴

咁仲衰

畀人利用左做政治工具都唔知

其實應該大力宣傳 Jackie 段文

所有黑警應該學佢咁辭職
咁咪唔使抬唔起頭
公公公公...公務員咁撚樣

打下心理戰

假設入面真係有有心人
但係睇個結果就知無意思
啲「有心人」根本改變唔到既話
不如等 tvb 爛哂佢算啦

所以撐佢地係戇鳩

Jackie唔算洗白呀？

啱，反正都係為所欲為冇人可以制衡，點解唔可以大方承認自己係有立場偏私

洗白白

食屎啦 仲想洗白

親身識起碼3個上年已經辭左職，係正常人既根本無可能頂得順佢地既文化同心態，所以你個結論係岩
無白警，得黑警，因為正常既一早走晒

洗白？你見過屎水洗得乾淨？

收皮啦 又想洗白

辭咗職只係變返一個正常人

冇白警

識嘅正常警都轉晒做消防海關救護
剩返仲做緊嗰D上晒老豆搵仔

走咗嗰D個個都講係頂唔撚順入面D 文化

根本最持平報道係港台（暫時仲係）

漂幾多都無用
有D惡事係唔可以原諒、忘記、當無事發生
如果文革班紅衛兵有被清算
今日無咁多人夠膽支持篤灰批鬥

如果你從相簿跟你又再會面
會否感到慚愧

解得通721先得啦你老味

總之呢家見到你係狗=無得饒恕 除非你辭職

兩粒一果件係咪盲左定聾左？佢班伙記日日都曱甴前曱甴後

一車車新移民做

做緊condom以為自己係膠袋, on99

叫佢地睇下美國警察點樣支持示威者同下跪先啦柒頭

毅進人力資源部

狗既思維方式同我地唔一樣

仲有831入車廂打普通市民

lm

對黑警洗白文都沒有感覺

因為佢哋個世界除咗狗無其他嘢。
返工就係狗。放工就嫖賭飲。有咩有深度嘅嘢可以分享？

做狗已經係人生最大成就。
唔講狗無嘢好講。

被割頸 同比人打爆牙都出樣 就係辭職果個無出樣大家知咩事 邊d人成日蒙住面話比人強姦

白你老母
有白警都一早死撚晒啦
全部死全家啦仆街

可以伴你

好多工都係咁架喎 好似我識得條女做老師
成日講d野都圍繞學校同學生

即係未辭職既全部都係黑警, 全部都要死全家

hk01

不管福或禍